[DQ主任] 一人一信左未?

身為一個社畜 出唔到黎係好正常
但係鍵戰你有理由唔做啦掛

快快手填左去 一人一信打爆個INBOX

push

pushhhh
it9己經寫埋bot

推

巴打好波!!!

唔好啊，費事比人人入

jm9
條link本身就係一個bot

以為你寫程式去刷數目，條link有提到寫多啲字，唔好重覆交一樣嘅信

filled push

推，已寫

有bug
第一題寫咗名
下款仍然會出 "一名香港市民"

推，琴日填左

寄左

可以參考呢個範本
一定要加減內容

唔好俾佢停

而家有埋中文版本